# Translations template for pypowervm.
# Copyright (C) 2016 IBM Corp.
# This file is distributed under the same license as the pypowervm project.
# Automatically generated, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pypowervm 1.0.1.dev127\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-14 02:54-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-14 02:54-0400\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.2\n"

#: pypowervm/adapter.py:126
#, python-format
msgid "Invalid protocol \"%s\""
msgstr "올바르지 않은 프로토콜 \"%s\""

#: pypowervm/adapter.py:132
msgid "Unencrypted communication with PowerVM! Revert configuration to https."
msgstr "PowerVM! Revert 구성을 사용한 https 통신이 암호화되지 않았습니다."

#: pypowervm/adapter.py:146
msgid "Calculating default audit memento failed, using 'default'."
msgstr "기본 auditmemento 계산이 실패함, 'default' 사용 중."

#: pypowervm/adapter.py:181
msgid "Local authentication not supported on HMC."
msgstr "HMC에서 로컬 인증이 지원되지 않습니다."

#: pypowervm/adapter.py:200
#, python-format
msgid "Setting up event listener for %s"
msgstr "%s에 대한 이벤트 리스너 설정 중"

#: pypowervm/adapter.py:239
#, python-format
msgid "Unexpected filehandle on %s request"
msgstr "%s 요청에 예기치 않은 filehandle"

#: pypowervm/adapter.py:292
#, python-format
msgid "Unexpected error for %(meth)s %(url)s"
msgstr "%(meth)s %(url)s에 대한 예기치 않은 오류"

#: pypowervm/adapter.py:294
#, python-format
msgid "Unexpected error: %(class)s for %(method)s %(url)s: %(excp)s"
msgstr "예기치 않은 오류: %(method)s %(url)s에 대한 %(class)s: %(excp)s"

#: pypowervm/adapter.py:332
msgid ""
"Re-login has been deemed unsafe. This Session instance should no longer "
"be used."
msgstr ""
"재로그인이 안전하지 않은 것 같습니다. 이 세션 인스턴스를 더 이상 사용하지"
"마십시오."

#: pypowervm/adapter.py:342
#, python-format
msgid "Attempting re-login %s"
msgstr "%s 재로그인 시도 중"

#: pypowervm/adapter.py:353
#, python-format
msgid ""
"Re-login 401, response body:\n"
"%s"
msgstr ""
"401 재로그인, 응답 본문:\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:358
#, python-format
msgid ""
"Re-login failed, resp body:\n"
"%s"
msgstr ""
"재로그인 실패, 응답 본문:\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:362
#, python-format
msgid ""
"Re-login failed:\n"
"%s"
msgstr ""
"재로그인 실패함:\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:381
#, python-format
msgid ""
"Re-attempt failed with another 401, response body:\n"
"%s"
msgstr ""
"다른 401에서 재시도가 실패함, 응답 본문:\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:384
#, python-format
msgid "suspicious HTTP 401 response for %(method)s %(path)s: token is brand new"
msgstr "%(method)s %(path)s에 대해 의심스러운 HTTP 401 응답이 있음: 토큰은 새 항목임"

#: pypowervm/adapter.py:416
#, python-format
msgid "Session logging on %s"
msgstr "%s에서 세션 로그온 중"

#: pypowervm/adapter.py:478
msgid "Failed to parse a session token from the PowerVM response."
msgstr "PowerVM 응답의 세션 토큰을 구문 분석하는 데 실패했습니다."

#: pypowervm/adapter.py:480 pypowervm/adapter.py:496
#, python-format
msgid " Body= %s"
msgstr " 본문= %s"

#: pypowervm/adapter.py:494
msgid "Failed to parse a session file path from the PowerVM response."
msgstr "PowerVM 응답에서 세션 파일 경로를 구문 분석하는 데 실패했습니다."

#: pypowervm/adapter.py:508
#, python-format
msgid "Token file %s didn't contain a readable session token."
msgstr "토큰 파일 %s에 읽을 수 있는 세션 토큰이 포함되어 있지 않습니다."

#: pypowervm/adapter.py:518
#, python-format
msgid "Session logging off %s"
msgstr "%s에서 세션 로그오프 중"

#: pypowervm/adapter.py:523
msgid "Problem logging off.  Ignoring."
msgstr "로그오프 중 문제가 발생했지만 무시합니다."

#: pypowervm/adapter.py:561
msgid "Failed to register for events.  Events will not be used."
msgstr "이벤트에 등록하지 못했습니다. 이벤트를 사용하지 않습니다."

#: pypowervm/adapter.py:642
msgid "job must be a JobRequest element"
msgstr "작업은 JobRequest 요소여야 합니다."

#: pypowervm/adapter.py:646
msgid "JobRequest is missing OperationName"
msgstr "JobRequest에 OperationName이 누락되었습니다."

#: pypowervm/adapter.py:660 pypowervm/adapter.py:866 pypowervm/adapter.py:926
#: pypowervm/adapter.py:1022
#, python-format
msgid "path=%s is not a PowerVM API reference"
msgstr "path=%s이(가) PowerVM API 참조가 아닙니다."

#: pypowervm/adapter.py:1037 pypowervm/adapter.py:1054
msgid "Invalid file descriptor"
msgstr "올바르지 않은 파일 디스크립터"

#: pypowervm/adapter.py:1179 pypowervm/adapter.py:1207
#: pypowervm/adapter.py:1222
msgid "Expected root_id"
msgstr "예상한 root_id"

#: pypowervm/adapter.py:1181
msgid "Expected child_type"
msgstr "예상한 child_type"

#: pypowervm/adapter.py:1185 pypowervm/adapter.py:1211
#: pypowervm/adapter.py:1216
#, python-format
msgid "Unexpected suffix_type=%s"
msgstr "예상하지 못한 suffix_type=%s"

#: pypowervm/adapter.py:1188 pypowervm/adapter.py:1219
msgid "Expected suffix_parm"
msgstr "예상한 suffix_parm"

#: pypowervm/adapter.py:1190 pypowervm/adapter.py:1209
#: pypowervm/adapter.py:1224
msgid "Expected child_id"
msgstr "예상한 child_id"

#: pypowervm/adapter.py:1193 pypowervm/adapter.py:1202
msgid "Unexpected child_id"
msgstr "예상하지 못한 child_id"

#: pypowervm/adapter.py:1195 pypowervm/adapter.py:1204
msgid "Unexpected root_id"
msgstr "예상하지 못한 root_id"

#: pypowervm/adapter.py:1226
#, python-format
msgid "Unexpected req_method=%s"
msgstr "예상하지 못한 req_method=%s"

#: pypowervm/adapter.py:1345
#, python-format
msgid "Error parsing XML response from PowerVM: %s"
msgstr "PowerVM에서 XML 응답을 구문 분석하는 중 오류 발생: %s"

#: pypowervm/adapter.py:1358
msgid "Response is not an Atom feed/entry"
msgstr "응답이 Atom 피드/항목이 아님"

#: pypowervm/adapter.py:1369
msgid "Unexpected HTTP 204 for request"
msgstr "요청에 대해 예상하지 못한 HTTP 204"

#: pypowervm/adapter.py:1377
msgid "Unexpectedly empty response body"
msgstr "예상하지 못한 빈 응답 본문"

#: pypowervm/adapter.py:1380
#, python-format
msgid ""
"%(err_reason)s:\n"
"request headers: %(reqheaders)s\n"
"\n"
"request body: %(reqbody)s\n"
"\n"
"response headers: %(respheaders)s\n"
"\n"
"response body: %(respbody)s"
msgstr ""
"%(err_reason)s: \n"
"요청 헤더: %(reqheaders)s\n"
"\n"
"요청 본문: %(reqbody)s\n"
"\n"
"응답 헤더: %(respheaders)s\n"
"\n"
"응답 본문: %(respbody)s"

#: pypowervm/adapter.py:1388
#, python-format
msgid "Atom error for %(method)s %(path)s: %(reason)s"
msgstr "%(method)s %(path)s에 대한 Atom 오류: %(reason)s"

#: pypowervm/adapter.py:1430
msgid "Session must not be None"
msgstr "세션이 없음이어야 합니다."

#: pypowervm/adapter.py:1432
msgid "An event listener is already active on the session."
msgstr "세션에서 이벤트 리스너가 이미 활성화되어 있습니다."

#: pypowervm/adapter.py:1448
#, python-format
msgid "Failed to initialize event feed listener: %s"
msgstr "이벤트 피드 리스너를 초기화하지 못함: %s"

#: pypowervm/adapter.py:1452
#, python-format
msgid "Application id \"%s\" is not unique"
msgstr "애플리케이션 ID \"%s\"이(가) 고유하지 않습니다."

#: pypowervm/adapter.py:1461
msgid "Shutting down"
msgstr "종료 중"

#: pypowervm/adapter.py:1464
msgid "This handler is already subscribed"
msgstr "이 핸들러는 이미 가입되었습니다."

#: pypowervm/adapter.py:1472
msgid "Handler must be an EventHandler"
msgstr "핸들러가 EventHandler여야 합니다."

#: pypowervm/adapter.py:1475
msgid "This handler not found in subscriber list"
msgstr "이 핸들러가 가입자 목록에 없습니다."

#: pypowervm/adapter.py:1483
#, python-format
msgid "Shutting down EventListener for %s"
msgstr "%s에 대한 EventListener 종료 중"

#: pypowervm/adapter.py:1487
#, python-format
msgid "EventListener shutdown complete for %s"
msgstr "%s에 대한 EventListener 종료가 완료되었습니다."

#: pypowervm/adapter.py:1507
msgid "Error while getting PowerVM events"
msgstr "PowerVM 이벤트를 가져오는 중 오류 발생"

#: pypowervm/adapter.py:1544
#, python-format
msgid "Unexpected EventType=%s"
msgstr "예상하지 못한 EventType=%s"

#: pypowervm/adapter.py:1561
msgid "Error while processing PowerVM events"
msgstr "PowerVM 이벤트를 처리하는 중에 오류 발생"

#: pypowervm/exceptions.py:117
#, python-format
msgid ""
"Unable to derive the appropriate physical FC port for WWPN %(wwpn)s.  The"
" VIOS Extended Attribute Groups may have been insufficient.  The VIOS URI"
" for the query was %(vio_uri)s."
msgstr ""
"WWPN %(wwpn)s에 대한 적합한 물리적 FC 포트를 얻을 수 없습니다. VIOS "
"확장 속성 그룹이 충분하지 않았을 수 있습니다. 조회에 대한 VIOS URI는 "
"%(vio_uri)s입니다."

#: pypowervm/exceptions.py:123
#, python-format
msgid "Element not found: %(element_type)s %(element)s"
msgstr "요소를 찾을 수 없음: %(element_type)s %(element)s"

#: pypowervm/exceptions.py:127
#, python-format
msgid "LPAR not found: %(lpar_name)s"
msgstr "LPAR을 찾을 수 없음: %(lpar_name)s"

#: pypowervm/exceptions.py:131
#, python-format
msgid "The '%(operation_name)s' operation failed. %(error)s"
msgstr "'%(operation_name)s' 조작이 실패했습니다. %(error)s"

#: pypowervm/exceptions.py:135
#, python-format
msgid ""
"The '%(operation_name)s' operation failed. Failed to complete the task in"
" %(seconds)d seconds."
msgstr ""
"'%(operation_name)s' 조작이 실패했습니다. %(seconds)d초 안에 "
"태스크를 완료하는 데 실패했습니다."

#: pypowervm/exceptions.py:140
#, python-format
msgid "Failed to power off Virtual Machine %(lpar_nm)s: %(reason)s"
msgstr "가상 머신 %(lpar_nm)s의 전원을 끄는 데 실패함: %(reason)s"

#: pypowervm/exceptions.py:144
#, python-format
msgid "Failed to power on Virtual Machine %(lpar_nm)s: %(reason)s"
msgstr "가상 머신 %(lpar_nm)s의 전원을 켜는 데 실패함: %(reason)s"

#: pypowervm/exceptions.py:148
#, python-format
msgid ""
"Unable to remove VLAN %(vlan_id)d as it is the Primary VLAN Identifier on"
" a different Network Bridge."
msgstr ""
"다른 네트워크 브릿지의 1차 VLAN ID이므로 VLAN %(vlan_id)d을(를) "
"제거할 수 없습니다."

#: pypowervm/exceptions.py:153
#, python-format
msgid ""
"Unable to provision VLAN %(vlan_id)d.  It appears to be contained on "
"device '%(dev_name)s' on Virtual I/O Server %(vios)s.  That device is not"
" connected to any Network Bridge (Shared Ethernet Adapter).  Please "
"manually remove the device or add it to the Network Bridge before "
"continuing."
msgstr ""
"VLAN %(vlan_id)d을(를) 프로비저닝할 수 없습니다. Virtual I/O "
"Server %(vios)s의 '%(dev_name)s' 장치에 포함된 것으로 보입니다. "
"해당 장치가 네트워크 브릿지(공유 이더넷 어댑터)에 연결되지 "
"않았습니다. 계속하기 전에 수동으로 장치를 제거하거나 네트워크 "
"브릿지에 추가하십시오."

#: pypowervm/exceptions.py:162
#, python-format
msgid ""
"A Logical Unit with name %(lu_name)s already exists on Shared Storage "
"Pool %(ssp_name)s."
msgstr ""
"이름이 %(lu_name)s인 논리 장치가 이미 공유 스토리지 "
"풀 %(ssp_name)s에 있습니다."

#: pypowervm/exceptions.py:167
msgid ""
"Unable to find a physical port to map a virtual Fibre Channel port to.  "
"This is due to either a Virtual I/O Server being unavailable, or improper"
" port specification for the physical Fibre Channel ports."
msgstr ""
"가상 파이버 채널 포트를 맵핑할 물리적 포트를 찾을 수 없습니다. "
"이는 Virtual I/O Server가 사용 불가능하거나 물리적 파이버 채널 포트에 대한 포트 스펙이 "
"적절하지 않기 때문입니다."

#: pypowervm/exceptions.py:174
msgid ""
"Unable to start the console to the Virtual Machine.  The pypowervm API is"
" running in a non-local mode.  The console can only be deployed when "
"pypowervm is co-located with the PowerVM API."
msgstr ""
"가상 머신에 대한 콘솔을 시작할 수 없습니다. pypowervm API가 "
"로컬이 아닌 모드에서 실행 중입니다. 콘솔은 pypowervm이 PowerVM API와 "
"공존하는 경우에만 배치될 수 있습니다."

#: pypowervm/exceptions.py:181
#, python-format
msgid "WrapperTask %(name)s has no subtasks!"
msgstr "WrapperTask %(name)s에 하위 태스크가 없습니다!"

#: pypowervm/exceptions.py:185
msgid "FeedTask can't have an empty feed."
msgstr "FeedTask에서는 피드가 비어 있을 수 없습니다."

#: pypowervm/exceptions.py:189
#, python-format
msgid "OS denied access to file %(access_file)s."
msgstr "OS가 %(access_file)s 파일에 대한 액세스를 거부했습니다."

#: pypowervm/exceptions.py:193
#, python-format
msgid ""
"OS encountered an I/O error attempting to read file %(access_file)s: "
"%(error)s"
msgstr ""
"%(access_file)s 파일을 읽는 중에 OS에서 I/O 오류가 발생함: "
"%(error)s"

#: pypowervm/exceptions.py:198
#, python-format
msgid "The migration task failed. %(error)s"
msgstr "마이그레이션 태스크에 실패했습니다. %(error)s"

#: pypowervm/exceptions.py:202
#, python-format
msgid "No load source found for VM %(vm_name)s"
msgstr "VM %(vm_name)s에 대한 로드 소스를 찾을 수 없음"

#: pypowervm/exceptions.py:206
#, python-format
msgid ""
"Unable to derive the pg83 encoding for hdisk %(dev_name)s.  The "
"parent_entry attribute is not set.  This may be due to using a PV "
"obtained through an unsupported property chain.  The PV must be accessed "
"via VIOS.phys_vols, VG.phys_vols, or "
"VIOS.scsi_mappings[n].backing_storage."
msgstr ""
"hdisk %(dev_name)s에 대한 pg83 인코딩을 얻을 수 없습니다. "
"parent_entry 속성이 설정되지 않았습니다. 지원되지 않는 "
"특성 체인을 통해 얻은 PV를 사용하기 때문일 수 있습니다. "
"VIOS.phys_vols, VG.phys_vols 또는 "
"VIOS.scsi_mappings[n].backing_storage를 통해 PV를 액세스해야 합니다."

#: pypowervm/exceptions.py:214
#, python-format
msgid ""
"Found device %(devname)s %(count)d times; expected to find it at most "
"once."
msgstr ""
"%(devname)s 장치를 %(count)d번 찾음. 이 장치를 최대 한 번 찾을 것으로 "
"예상했습니다."

#: pypowervm/exceptions.py:231
#, python-format
msgid "Expected to find exactly one management partition; found %(count)d."
msgstr "정확히 하나의 관리 파티션을 찾을 것을 예상했지만 %(count)d개를 찾았습니다."

#: pypowervm/exceptions.py:237
#, python-format
msgid ""
"Expected to find exactly one partition with ID %(lpar_id)d; found "
"%(count)d."
msgstr ""
"%(lpar_id)d ID를 가진 파티션을 정확히 1개 찾을 것으로 예상함. 찾은 개수: "
"%(count)d."

#: pypowervm/exceptions.py:243
#, python-format
msgid "Couldn't find the default Tier on Shared Storage Pool %(ssp_name)s"
msgstr "공유 스토리지 풀 %(ssp_name)s의 기본 계층을 찾을 수 없음"

#: pypowervm/util.py:122
#, python-format
msgid ""
"Proposed extended attribute group '%(arg_xag)s' doesn't match existing "
"extended attribute group '%(path_xag)s'"
msgstr ""
"제안된 확장 속성 그룹 '%(arg_xag)s'이(가) 기존 "
"확장 속성 그룹 '%(path_xag)s'과(와) 일치하지 않습니다."

#: pypowervm/util.py:258
msgid "Certificate has expired."
msgstr "인증서가 만료되었습니다."

#: pypowervm/util.py:391
#, python-format
msgid "Prefix and suffix together may not be more than %d characters."
msgstr "접두부 및 접미부는 모두 %d자를 초과하지 않아야 합니다."

#: pypowervm/util.py:396
msgid "Total length must be at least 1 character."
msgstr "총 길이는 한 문자 이상이어야 합니다."

#: pypowervm/util.py:419
msgid "The name parameter must be at least one character long."
msgstr "이름 매개변수 길이는 한 문자 이상이어야 합니다."

#: pypowervm/util.py:422
#, python-format
msgid "The name parameter must not exceed %d characters when trunk_ok is False."
msgstr "trunk_ok가 false인 경우 이름 매개변수는 %d자를 초과해서는 안됩니다."

#: pypowervm/util.py:520
msgid "Developer error: partial parent specification."
msgstr "개발자 오류: 부분 상위 스펙."

#: pypowervm/util.py:525
msgid ""
"Developer error: parent_type must be either a string schema type or a "
"Wrapper subclass."
msgstr ""
"개발자 오류: parent_type은 문자열 스키마 또는 랩퍼 "
"서브클래스여야 합니다."

#: pypowervm/helpers/log_helper.py:83
#, python-format
msgid "REQUEST: %s"
msgstr "요청: %s"

#: pypowervm/helpers/log_helper.py:103
#, python-format
msgid "RESPONSE: %s"
msgstr "응답: %s"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:106
#, python-format
msgid "Waiting for in-progress upload(s) to complete.  Marker LU(s): %s"
msgstr "진행 중인 업로드가 완료되기를 기다리는 중입니다. 마커 LU: %s"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:135
msgid "Abdicating in favor of in-progress upload."
msgstr "진행 중인 업로드를 위해 포기하는 중입니다."

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:145
#, python-format
msgid "Abdicating upload in favor of marker %s."
msgstr "마커 %s을(를) 위해 업로드를 포기하는 중입니다."

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:198
#, python-format
msgid "Using already-uploaded image LU %s."
msgstr "이미 업로드된 이미지 LU %s을(를) 사용 중입니다."

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:208
#, python-format
msgid "Creating marker LU %s"
msgstr "마커 LU %s을(를) 작성하는 중"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:224
#, python-format
msgid "Uploading to image LU %(lu)s (marker %(mkr)s)."
msgstr "이미지 LU %(lu)s(마커 %(mkr)s)에 업로드하는 중입니다."

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:235
#, python-format
msgid "Removing failed LU %s."
msgstr "실패한 LU %s을(를) 제거하는 중입니다."

#: pypowervm/tasks/cna.py:117
#, python-format
msgid "Unable to find the Virtual Switch %s on the system."
msgstr "시스템에서 가상 스위치 %s을(를) 찾을 수 없습니다."

#: pypowervm/tasks/cna.py:144
#, python-format
msgid "Unable to find a valid VLAN for Virtual Switch %s."
msgstr "가상 스위치 %s에 대한 올바른 VLAN을 찾을 수 없습니다."

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:197
#, python-format
msgid ""
"hdisk discovery failed; will scrub stale storage for LPAR IDs %s and "
"retry."
msgstr ""
"hdisk 검색에 실패했습니다. LPAR ID %s의 시간이 경과된(stale) 스토리지를 제거하고 "
"재시도합니다."

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:339
#, python-format
msgid "LUA Recovery Successful. Device Found: %s"
msgstr "LUA 복구 성공. 발견된 장치: %s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:343
#, python-format
msgid "ITL Error encountered: %s"
msgstr "ITL 오류 발생: %s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:345
#, python-format
msgid "%s Device is currently in use."
msgstr "%s 장치가 현재 사용 중입니다."

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:347
#, python-format
msgid "%s Device discovered with unknown UDID."
msgstr "%s 장치가 알 수 없는 UDID로 검색되었습니다."

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:349
#, python-format
msgid "Failed to Discover the Device : %s"
msgstr "장치 검색 실패: %s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:419
#, python-format
msgid "CLIRunner Error: %s"
msgstr "CLIRunner 오류: %s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:451
msgid ""
"QUERY_INVENTORY LUARecovery Job succeeded, but result contained neither "
"OutputXML nor StdOut."
msgstr ""
"QUERY_INVENTORY LUARecovery 작업이 성공했지만, 결과에 "
"OutputXML 또는 StdOut이 포함되지 않습니다."

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:465
#, python-format
msgid "QUERY_INVENTORY produced invalid chunk of XML (%(chunk)s).  Error: %(err)s"
msgstr "QUERY_INVENTORY에서 XML의 올바르지 않은 청크(%(chunk)s)를 생성함. 오류: %(err)s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:473
#, python-format
msgid ""
"Failed to find pg83 descriptor in XML output:\n"
"%s"
msgstr ""
"XML 출력에서 pg83 디스크립터를 찾지 못함:\n"
"%s"

#: pypowervm/tasks/memory.py:102
#, python-format
msgid ""
"Error obtaining host memory overhead for host with UUID '%(host)s': "
"%(error)s."
msgstr ""
"UUID가 '%(host)s'인 호스트에 대한 호스트 메모리 오버헤드를 가져오는 중에 오류 발생: "
"%(error)s."

#: pypowervm/tasks/power.py:216
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "오류: %s"

#: pypowervm/tasks/power.py:263
#, python-format
msgid ""
"Error invalidating adapter cache for LPAR  %(lpar_name) with UUID "
"%(lpar_uuid)s: %(exc)s"
msgstr ""
"UUID %(lpar_uuid)s인 LPAR %(lpar_name) 에 대한 어댑터 캐시 무효화 중 오류 발생: "
"%(exc)s"

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:38
msgid "Retrying modification of SCSI Mapping."
msgstr "SCSI 맵핑 수정을 재시도 중입니다."

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:89
#, python-format
msgid ""
"Found existing mapping of %(stg_type)s storage element %(stg_name)s from "
"Virtual I/O Server %(vios_name)s to client LPAR %(lpar_uuid)s."
msgstr ""
"Virtual I/O Server %(vios_name)s에서 클라이언트 LPAR %(lpar_uuid)s(으)로 %(stg_type)s 스토리지 요소 %(stg_name)s의 기존 맵핑을 "
"찾았습니다."

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:107
#, python-format
msgid ""
"Creating mapping of %(stg_type)s storage element %(stg_name)s from "
"Virtual I/O Server %(vios_name)s to client LPAR %(lpar_uuid)s."
msgstr ""
"Virtual I/O Server %(vios_name)s에서 클라이언트 LPAR %(lpar_uuid)s(으)로 %(stg_type)s 스토리지 요소 %(stg_name)s의 맵핑을 "
"작성 중입니다."

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:402
msgid "Must not specify both match_func and stg_elem."
msgstr "match_func 및 stg_elem을 모두 지정해서는 안됩니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:326
#, python-format
msgid "Unable to cleanup after file upload. File uuid: %s"
msgstr "파일 업로드 후 정리할 수 없습니다. 파일 UUID: %s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:445
#, python-format
msgid "Disk Logical Unit %(luname)s has no backing image LU.  (UDID: %(udid)s) "
msgstr "디스크 논리 장치 %(luname)s에 백업 이미지 LU가 없습니다. (UDID: %(udid)s) "

#: pypowervm/tasks/storage.py:489
msgid "Unable to locate new vDisk on file upload."
msgstr "파일 업로드에서 새 vDisk를 찾을 수 없습니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:537
#, python-format
msgid ""
"Ignoring device because it lacks a UDID:\n"
"%s"
msgstr ""
"UDID가 없기 때문에 장치를 무시하는 중:\n"
"%s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:543
#, python-format
msgid "Device %s not found in list."
msgstr "%s 장치가 목록에 없습니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:572
#, python-format
msgid "Deleting virtual disk %(vdisk)s from volume group %(vg)s"
msgstr "볼륨 그룹 %(vg)s에서 가상 디스크 %(vdisk)s 삭제 중"

#: pypowervm/tasks/storage.py:595
#, python-format
msgid "Deleting virtual optical device %(vopt)s from volume group %(vg)s"
msgstr "볼륨 그룹 %(vg)s에서 가상 광학 장치 %(vopt)s 삭제 중"

#: pypowervm/tasks/storage.py:648
#, python-format
msgid "Removing LU %(lu_name)s (UDID %(lu_udid)s)"
msgstr "LU %(lu_name)s(UDID %(lu_udid)s) 제거 중"

#: pypowervm/tasks/storage.py:652
#, python-format
msgid ""
"LU %(lu_name)s was not found - it may have been deleted out of band.  "
"(UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr ""
"LU %(lu_name)s을(를) 찾을 수 없습니다. 밴드에서 삭제되었을 수 있습니다. "
"(UDID: %(lu_udid)s)"

#: pypowervm/tasks/storage.py:670
#, python-format
msgid ""
"Removing Image LU %(lu_name)s because it is no longer in use.  (UDID: "
"%(lu_udid)s)"
msgstr ""
"더 이상 사용되지 않으므로 이미지 LU %(lu_name)s을(를) 제거하는 중입니다. (UDID: "
"%(lu_udid)s)"

#: pypowervm/tasks/storage.py:675
#, python-format
msgid "Backing LU %(lu_name)s was not found.  (UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr "백업 LU %(lu_name)s이(가) 없습니다. (UDID: %(lu_udid)s)"

#: pypowervm/tasks/storage.py:701
msgid "Developer error: Either tier or lufeed is required."
msgstr "개발자 오류: tier 또는 lufeed가 필요합니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:706
msgid "Developer error: The lufeed parameter must comprise LUEnt EntryWrappers."
msgstr "개발자 오류: lufeed 매개변수가 LUEnt EntryWrapper를 구성해야 합니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:713
#, python-format
msgid "Deleting LU %(lu_name)s (UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr "LU %(lu_name)s(UDID: %(lu_udid)s) 삭제 중"

#: pypowervm/tasks/storage.py:718
#, python-format
msgid ""
"Ignoring HttpError for LU %(lu_name)s may have been deleted out of band."
"  (UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr ""
"LU %(lu_name)s에 대한 HttpError를 무시합니다. 밴드에서 삭제되었을 수 있습니다."
"  (UDID: %(lu_udid)s)"

#: pypowervm/tasks/storage.py:771
#, python-format
msgid ""
"Removing %(num_maps)d orphan %(stg_type)s mappings from VIOS "
"%(vios_name)s."
msgstr ""
"%(num_maps)d개의 orphan %(stg_type)s 맵핑을 VIOS %(vios_name)s에서 "
"제거 중입니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:797
#, python-format
msgid "Removing %(num_maps)d port-less VFC mappings from VIOS %(vios_name)s."
msgstr "VIOS %(vios_name)s에서 포트 없는 %(num_maps)d VFC 맵핑을 제거하는 중입니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:824
#, python-format
msgid ""
"Removing %(num_maps)d %(stg_type)s mappings associated with LPAR ID "
"%(lpar_id)d from VIOS %(vios_name)s."
msgstr ""
"LPAR ID %(lpar_id)d과(와) 연관된 %(num_maps)d개의 %(stg_type)s 맵핑을 "
"VIOS %(vios_name)s에서 제거 중입니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:891
#, python-format
msgid ""
"Not removing storage %(stg_name)s of type %(stg_type)s because it cannot "
"be determined whether it is still in use.  Manual verification and "
"cleanup may be necessary."
msgstr ""
"사용 중인지 판별할 수 없기 때문에 %(stg_type)s 유형의 %(stg_name)s "
"스토리지를 제거하지 않습니다. 수동으로 유효성을 확인하고 "
"정리해야 할 수도 있습니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:902
#, python-format
msgid ""
"Storage scrub ignoring storage element %(stg_name)s because it is of "
"unexpected type %(stg_type)s."
msgstr ""
"스토리지 제거에서 %(stg_name)s 스토리지 요소가 예상하지 못한 "
"%(stg_type)s 유형이기 때문에 무시합니다."

#: pypowervm/tasks/storage.py:920
#, python-format
msgid ""
"Scrubbing the following %(vdcount)d Virtual Disks from VIOS %(vios)s: "
"%(vdlist)s"
msgstr ""
"VIOS %(vios)s에서 다음 %(vdcount)d 가상 디스크 제거 중: "
"%(vdlist)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:928
#, python-format
msgid ""
"Scrubbing the following %(vocount)d Virtual Opticals from VIOS %(vios)s: "
"%(volist)s"
msgstr ""
"VIOS %(vios)s에서 다음 %(vocount)d 가상 광학 제거 중: "
"%(volist)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:991
#, python-format
msgid ""
"Skipping scrub of %(stg_type)s mappings from VIOS %(vios_name)s for the "
"following LPAR IDs because those LPARs exist: %(lpar_ids)s"
msgstr ""
"해당 LPAR가 있으므로 LPAR ID %(lpar_ids)s에 대한 VIOS %(vios_name)s에서 "
" %(stg_type)s 맵핑의 제거를 건너뛰는 중입니다."

#: pypowervm/tasks/vfc_mapper.py:514
#, python-format
msgid ""
"Unable to find appropriate VIOS.  The payload provided was likely "
"insufficient.  The payload data is:\n"
" %s)"
msgstr ""
"적절한 VIOS를 찾을 수 없습니다. 제공된 페이로드가 충분하지 "
"않았을 수 있습니다. 페이로드 데이터는 다음과 같습니다.\n"
" %s)"

#: pypowervm/tasks/vterm.py:74
msgid "Unable to close vterm."
msgstr "vterm을 닫을 수 없습니다."

#: pypowervm/tasks/vterm.py:266
#, python-format
msgid "VNCRepeater Server Listening on ip=%(ip)s port=%(port)s"
msgstr "VNCRepeater Server가 ip=%(ip)s 포트=%(port)s에서 수신 대기 중"

#: pypowervm/tasks/monitor/util.py:421
msgid ""
"Metric data is not available.  This may be due to the metrics being "
"recently initialized."
msgstr ""
"메트릭 데이터를 사용할 수 없습니다. 최근에 초기화된 메트릭이기 때문일 수"
"있습니다."

#: pypowervm/tests/test_i18n.py:33
msgid "This is a test"
msgstr "테스트입니다."

#: pypowervm/tests/test_i18n.py:36
msgid "This is a message for which a translation doesn't exist"
msgstr "다음은 변환되지 않은 메시지입니다."

#: pypowervm/utils/retry.py:152
#, python-format
msgid ""
"Attempt %(retry)d of total %(total)d for URI %(uri)s.  Error was a known "
"retry response code: %(resp_code)s"
msgstr ""
"URI %(uri)s에 대해 총 %(total)d회 중 %(retry)d회를 시도합니다. 오류는 알려진 "
"재시도 응답 코드입니다. %(resp_code)s"

#: pypowervm/utils/retry.py:159
#, python-format
msgid ""
"Attempt %(retry)d of %(total)d failed.  Will retry. The exception was:\n"
" %(except)s."
msgstr ""
"총 %(total)d회 중 %(retry)d회 시도에 실패했습니다. 재시도합니다. 예외는 다음과 같습니다.\n"
" %(except)s."

#: pypowervm/utils/transaction.py:348
msgid "Must supply either EntryWrapper or EntryWrapperGetter."
msgstr "EntryWrapper 또는 EntryWrapperGetter를 제공해야 합니다."

#: pypowervm/utils/transaction.py:374
msgid "Must supply a valid Subtask."
msgstr "올바른 하위 태스크를 제공해야 합니다."

#: pypowervm/utils/transaction.py:378
#, python-format
msgid "Duplicate 'provides' name %s."
msgstr "'provides' 이름 %s이(가) 중복됩니다."

#: pypowervm/utils/transaction.py:453
#, python-format
msgid "WrapperTask %s has no Subtasks; no-op execution."
msgstr "WrapperTask %s에 하위 태스크가 없습니다. 조작이 실행되지 않습니다."

#: pypowervm/utils/transaction.py:585
msgid "Must supply either a list of EntryWrappers or a FeedGetter."
msgstr "EntryWrappers 또는 FeedGetter의 목록을 제공해야 합니다."

#: pypowervm/utils/transaction.py:764
#, python-format
msgid "FeedTask %s has no Subtasks; no-op execution."
msgstr "FeedTask %s에 하위 태스크가 없습니다. 조작이 실행되지 않습니다."

#: pypowervm/utils/validation.py:161
#, python-format
msgid ""
"Insufficient available %(res_name)s on host for virtual machine "
"'%(instance_name)s' (%(requested)s requested, %(avail)s available)"
msgstr ""
"가상 머신 '%(instance_name)s'에 대한 호스트에서 사용 가능한 %(res_name)s이(가) 충분하지 "
"않음(%(requested)s 요청됨, %(avail)s 사용 가능)"

#: pypowervm/utils/validation.py:189
msgid "memory"
msgstr "메모리"

#: pypowervm/utils/validation.py:210
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the minimum or "
"maximum memory. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"최소 또는 최대 메모리를 변경하기 전에 먼저 가상 머신의 전원을 "
"꺼야 합니다. 가상 머신 %s의 전원을 끄고 다시 시도하십시오."

#: pypowervm/utils/validation.py:215
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the expansion "
"factor. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"확장 계수를 변경하기 전에 가상 머신의 전원을 꺼야 합니다."
"가상 머신 %s의 전원을 끄고 다시 시도하십시오."

#: pypowervm/utils/validation.py:302
msgid "CPUs"
msgstr "CPU"

#: pypowervm/utils/validation.py:318
msgid "processing units"
msgstr "처리 장치"

#: pypowervm/utils/validation.py:359
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the minimum or "
"maximum processors. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"최소 또는 최대 메모리를 변경하기 전에 먼저 가상 머신의 전원을 "
"꺼야 합니다. 가상 머신 %s의 전원을 끄고 다시 시도하십시오."

#: pypowervm/utils/validation.py:369
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the minimum or "
"maximum processor units. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"최소 또는 최대 메모리를 변경하기 전에 먼저 가상 머신의 전원을 "
"꺼야 합니다. 가상 머신 %s의 전원을 끄고 다시 시도하십시오."

#: pypowervm/utils/validation.py:385
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the processor "
"compatibility mode. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"프로세서 호환 모드를 변경하기 전에 먼저 가상 머신의 전원을 "
"꺼야 합니다. 가상 머신 %s의 전원을 끄고 다시 시도하십시오."

#: pypowervm/utils/validation.py:393
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the processing "
"mode. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"처리 모드를 변경하기 전에 먼저 가상 머신의 전원을 꺼야 합니다. "
"가상 머신 %s의 전원을 끄고 다시 시도하십시오."

#: pypowervm/utils/validation.py:422
#, python-format
msgid ""
"The desired processors (%(vcpus)d) cannot be above the maximum allowed "
"processors per partition (%(max_allowed)d) for virtual machine "
"'%(instance_name)s'."
msgstr ""
"원하는 프로세서(%(vcpus)d)가 가상 머신 '%(instance_name)s'에 "
"대해 파티션당 허용되는 최대 프로세서 수(%(max_allowed)d)를 "
"초과할 수 없습니다."

#: pypowervm/utils/validation.py:434
#, python-format
msgid ""
"The maximum processors (%(vcpus)d) cannot be above the maximum system "
"capacity processor limit (%(max_allowed)d) for virtual machine "
"'%(instance_name)s'."
msgstr ""
"최대 프로세서(%(vcpus)d)가 가상 머신 '%(instance_name)s'에 대한 "
"최대 시스템 용량 프로세서 한계(%(max_allowed)d)를 "
"초과할 수 없습니다."

#: pypowervm/utils/validation.py:506
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the simplified "
"remote restart capability. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"단순 원격 다시 시작 기능을 변경하기 전에 먼저 가상 머신의 전원을 "
"꺼야 합니다. 가상 머신 %s의 전원을 끄고 다시 시도하십시오."

#: pypowervm/wrappers/base_partition.py:526
#, python-format
msgid "Invalid KeylockPos '%s'."
msgstr "올바르지 않은 KeylockPos '%s'입니다."

#: pypowervm/wrappers/base_partition.py:537
#, python-format
msgid "Invalid BootMode '%s'."
msgstr "올바르지 않은 BootMode '%s'."

#: pypowervm/wrappers/base_partition.py:1299
msgid "IOSlot.adapter is deprecated!  Use IOSlot.io_adapter instead."
msgstr "IOSlot.adapter가 더 이상 사용되지 않습니다. 대신 IOSlot.io_adapter를 사용하십시오."

#: pypowervm/wrappers/enterprise_pool.py:143
#, python-format
msgid ""
"Unable to determine master management console MTMS (machine type, model, "
"serial number) from %(identifier)s because no %(param)s was marked as the"
" master console for the pool."
msgstr ""
"마스터 관리 콘솔 MTMS(머신 유형, 모델, 일련 번호)를 "
"%(identifier)s에서 확인할 수 없습니다. 풀에 대한 마스터 콘솔로 표시된 %(param)s이(가) "
"없기 때문입니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:371
#, python-format
msgid "Cannot convert %(property_name)s='%(value)s' in object %(pvmobject)s"
msgstr "오브젝트 %(pvmobject)s의 %(property_name)s='%(value)s'을(를) 변환할 수 없음"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:496
msgid ""
"Refusing set href over multiple links.\n"
"Path: %{path}s\n"
"Number of links found: %{nlinks}d"
msgstr ""
"다중 링크에서 href 설정 거부 중입니다.\n"
"경로: %{path}s\n"
"찾은 링크 수: %{nlinks}d"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:540
msgid "Refusing to construct and wrap an Element without a tag."
msgstr "태그가 없는 요소의 구성 및 랩핑을 거부 중입니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:665
msgid "Response is missing 'entry' property."
msgstr "응답에서 'entry' 특성이 누락되었습니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:679
#, python-format
msgid "Must supply a Response or Entry to wrap.  Got %s"
msgstr "랩핑할 응답 또는 항목을 제공해야 합니다. %s을(를) 가져왔습니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:766
msgid ""
"Developer error: specify 'parent' or ('parent_type' and 'parent_uuid') to"
" retrieve a CHILD object."
msgstr ""
"개발자 오류: CHILD 오브젝트를 검색하려면 'parent' 또는 "
"('parent_type' 및 'parent_uuid')를 지정하십시오."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:771
msgid "Specify either 'uuid' or 'root_id' when requesting a ROOT object."
msgstr "ROOT 오브젝트를 요청할 경우 'uuid' 또는 'root_id'를 지정하십시오."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:784
msgid ""
"Both parent_type and parent_uuid are required when retrieving a CHILD "
"feed or entry."
msgstr ""
"CHILD 피드 또는 항목을 검색할 경우 parent_type 및 parent_uuid가 둘 다 "
"필요합니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:787
msgid "Specify the parent's UUID via the parent_uuid parameter."
msgstr "parent_uuid 매개변수를 통해 상위의 UUID를 지정하십시오."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:791
msgid "Specify either 'uuid' or 'child_id' when requesting a CHILD object."
msgstr "CHILD 오브젝트를 요청할 경우 'uuid' 또는 'child_id'를 지정하십시오."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:885
msgid "Parent UUID specified without parent type."
msgstr "상위 유형이 없이 지정된 상위 UUID입니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:888
msgid "The search() method requires exactly one key=value argument."
msgstr "search() 메소드에는 정확히 하나의 키=값 인수가 필요합니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:919
#, python-format
msgid "Wrapper class %(class)s does not support search key '%(key)s'."
msgstr "랩퍼 클래스 %(class)s이(가) 검색 키 '%(key)s'을(를) 지원하지 않습니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1019
msgid ""
"The 'xag' parameter to EntryWrapper.update is deprecated!  At best, using"
" it will result in a no-op.  At worst, it will give you incurable etag "
"mismatch errors."
msgstr ""
"EntryWrapper.update에 대한 'xag' 매개변수가 더 이상 사용되지 않습니다. 이 매개변수를 사용해도 "
"조작 없음 결과가 발생합니다. 최악의 경우 교정할 수 없는 etag 불일치 오류가 "
"발생합니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1081
msgid "Cannot set uuid."
msgstr "UUID를 설정할 수 없습니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1282
msgid "No such child element."
msgstr "해당 하위 요소가 없습니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1343
msgid "Cannot set UUID on Wrapper with no Metadata."
msgstr "메타데이터가 없는 랩퍼에서 UUID를 설정할 수 없습니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1348
#, python-format
msgid "uuid value not valid: %s"
msgstr "UUID 값이 올바르지 않음: %s"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1403
msgid "Must specify a Wrapper subclass."
msgstr "랩퍼 서브클래스를 지정해야 합니다."

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1412
msgid "Must specify both parent class and parent UUID, or neither."
msgstr "상위 클래스 및 상위 UUID를 모두 지정하거나 모두 지정하지 않아야 합니다."

#: pypowervm/wrappers/job.py:276
#, python-format
msgid "Job %(job_id)s monitoring for %(time)i seconds."
msgstr "%(time)i초 동안 %(job_id)s 작업 모니터링 중."

#: pypowervm/wrappers/job.py:327
#, python-format
msgid ""
"Issuing cancel request for job %(job_id)s. Will poll the job indefinitely"
" for termination."
msgstr ""
"%(job_id)s 작업에 대한 취소 요청을 실행하는 중입니다. 종료하기 위해 작업이 무기한 "
"폴링됩니다."

#: pypowervm/wrappers/job.py:343
#, python-format
msgid "Job %s not deleted. Job is in running state."
msgstr "%s 작업이 삭제되지 않았습니다. 작업이 실행 중 상태입니다."

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:150
#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:230
msgid "LPAR does not have an active RMC connection."
msgstr "LPAR에 활성 RMC 연결이 없습니다."

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:152
#, python-format
msgid "LPAR does not have an active DLPAR capability for %s."
msgstr "LPAR에 %s에 대한 활성 DLPAR 기능이 없습니다."

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:164
msgid "I/O"
msgstr "I/O"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:174
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:184
msgid "Processors"
msgstr "프로세서"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:208
msgid "LPAR is not in an active state."
msgstr "LPAR이 활성 상태가 아닙니다."

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:218
msgid "Target system does not have the IBM i LPAR Mobility Capability."
msgstr "대상 시스템에 IBM i LPAR 이동 기능이 없습니다."

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:222
msgid "IBM i LPAR does not have restricted I/O."
msgstr "IBM i LPAR에서는 I/O가 제한되지 않습니다."

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:226
msgid "Source system does not have the IBM i LPAR Mobility Capability."
msgstr "소스 시스템에 IBM i LPAR 이동 기능이 없습니다."

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:234
msgid "LPAR is not available for LPM due to missing DLPAR capabilities."
msgstr "DLPAR 기능이 누락되어 LPAR을 LPM에 사용할 수 없습니다."

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:251
#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:260
#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:268
msgid ""
"This is not the property you are looking for.  Use srr_enabled in a "
"NovaLink environment."
msgstr ""
"이는 찾는 중인 특성이 아닙니다. NovaLink 환경에서는 "
"srr_enabled를 사용하십시오."

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:304
#, python-format
msgid "Invalid IPLSrc '%s'."
msgstr "올바르지 않은 IPLSrc '%s'입니다."

#: pypowervm/wrappers/storage.py:489
#, python-format
msgid ""
"PV had encoded pg83 descriptor \"%(pg83_raw)s\", but it failed to decode "
"(%(type_error)s)."
msgstr ""
"PV가 pg83 디스크립터 \"%(pg83_raw)s\"을(를) 인코딩했지만 디코드하는 데 "
"실패했습니다(%(type_error)s)."

#: pypowervm/wrappers/virtual_io_server.py:143
msgid ""
"The 'xags' property of the VIOS EntryWrapper class is deprecated!  Please"
" use values from pypowervm.const.XAG instead."
msgstr ""
"VIOS EntryWrapper 클래스의 'xags' 특성이 더 이상 사용되지 않습니다. "
"대신 pypowervm.const.XAG의 값을 사용하십시오."


# ENGL1SH_VERS10N 47423_39 DO NOT REMOVE OR CHANGE THIS LINE
# T9N_SRC_ID 23
# T9N_SH1P_STR1NG PV131AAP001 3
